VW 車房推介

揸VW巴打去開邊整車

邊區都好，想信得過

出名個幾間專科都好撚貴

貴少少好過俾人扼喎

LM

你要整咩先

邊款車？
整咩？

無論車谷又好
連登又好
總有一班人係度問邊間專科好
但又唔講揸乜車 壞乜
咁神秘架咩

調返轉

要穩陣又信得過
做街客會收得平你又信唔信

北角 auto faith

好似講左自己邊款車會死咁

千其唔好講

呢間好似乜嘢車都整
唔係專業整vw

貴少少都比人扼

自己整

吉cfu

平心而論。
比著係你做老細，專科做某一牌子，無左其他牌子嘅客源，當然係貴些少。
針無兩頭利。

返原廠整

Vw/Audi 車房另計，源源不絕客源

點會呢
VW Audi 甚至Macan Cayenne 都可以整

油塘工業城有間專整VAG
整過幾次

認真答 大圍a+ motor

問車會 總有間專用車房

之前睇蘋果介紹過有間叫 carbros, 兩個後生仔開 ，又係北角